土瓜灣僑裕大廈僑發大廈受限區域無發現確診個案

土瓜灣落山道的僑裕大廈及僑發大廈兩個「受限區域」的執法行動今早約10時完結，截至凌晨2時，約1700名居民接受檢測，當中沒有發現確診個案。

政府呼籲沒有應門的30多戶居民，看到政府張貼的告示後，盡快聯絡政府並進行檢查，以排除病毒在小區內可能有機會繼續傳播的風險。

在這次行動中，政府動員多個部門共約630人，安排強制檢測並進行執法。

又食白果呀~

失敗完一次又一次
做Show唔使本